［1-6-2020］股市直擊+波神信眾區

D7DB!4CPOPO

鬥快賣野

夾死班沽空⋯

D7BCDB!

G錯，想入党了

D7DB!

今朝入果隻極熊仲有骨執

????????????????

drop

CHANGE NG CHANGE 斷龍 HO...

MO 隊員
得木魔女

ka siu ar......
up

DROP AR DIU YOU

BC 24x 燈落黎仲未夠

假撚到, 臨尾一下期大大棍打落黎

亮劍

no la.....打個J就升返....